唔靚到想自殺，越諗越訓唔到

好煩 好憎自己 已經唔知可以點樣改變
完全接受唔到自己唔靚
連整容都有限制變唔到咁多
好撚煩好撚煩
點解生出黎就唔靚？

你係男仔？男仔可以用錢搭夠

女

咁我明你諗緊咩

一諗到自己唔靚，啲情緒病又黎
好煩

相由身心

點唔靚法 其實有錢同做運動 已經可以改變好多 最緊要做到自己個氣質

大把靚女臭雞
咁又點

搵個男朋友

有做運動個樣都唔靚
有錢都改變唔到骨頭生成點
屌 真係好撚柒

唔靚搵閪到

試吓從內在改變

你夠唔夠高？有無163以上？

究竟點柒法 形容下

No

一係keep靚d皮膚 一白遮三醜

頭大面闊眼細鼻扁唇厚
屌我老母無樣野同靚扯得埋
自拍都呃得下
人地影就照妖鏡
仆街

皮膚不嬲ok

人地覺得我好女仔都唔同我一齊
有乜野用

係咪你自己對靚嘅要求高咋

個norm對靚要求高咋嘛

我好撚明
唔靚？雞都無得你做

不過可以試下整容，去咗比醫生睇下有冇得執先
一個咁以貌取人既社會，尊重啲整容雞仲多過醜女
無論一個女人幾溫柔善良，只要你係唔靚，就等於nothing 好反智

幾歳先？

無計個wor...試吓搵一啲散發到你魅力嘅野
例如 笑多啲 你唔靚仲要負能量的話更加無男仔埋身

個鼻細粒啲
白啲
唇唔係呢種厚法同細啲

但單眼皮比佢仲要眼細

男人冇錢咪一撚樣，D 女當你透明

咁你自己覺得自己靚咪得囉

好啱
睇咗，我去台灣整起碼十幾萬先可以解決晒啲問題

咁會變欣宜

留tg就有

正常時間會笑
但一唔開心會係咁喊

有冇得去南韓搞搞佢

不了

草緊錢

咁死慳死抵做一年田野存一年錢，都仲係有辦法

草緊錢去台灣，泡菜整得太假
但最撚on9好多仔知你整容又嫌

明白
大概係咁

你遇人不淑，整咗先算

但削骨好大風險，所以都好驚
仲要還原要兩三個月

唔靚咪唔靚囉
洗唔洗迫自己一定要靚呀？

唔靚又點 日子一樣要過 飯一樣要食 地球一樣會轉
睇開啲 邊有人理你/自己感多

一定要靚

自己在意嘅人

我祝你成功啦

對眼無咁開

唉我明你諗乜 但如果30萬可以執得好自己
由50分去到70分 都好啊

放開啲 呢個世界好大咖 香港先係地圖上既一粒點
出去見識多啲

有冇身材呢？如果冇就真係。。。

錢唔係問題
係驚老咗有後遺多啲

其實女仔皮膚好，識著衫已經好靚架la，仲可以化妝呢，係咪😉

Ok la 肉地

做齊晒都唔靚

全世界除左盲人 全部都鐘意靚嘅嘢
你唔靚佢唔會唔俾你呼吸
但你講多句嘢都無人想聽

唔想見
見太多都係覺得我唔靚
有閪用

好明白樓主感受
每次照鏡都好唔鍾意自己個樣
點解個天咁唔公平
明明其他人都冇咩嘢特別叻
但因為個樣靚啲 就所有人都鍾意

我未去台灣整之前都有諗過你依啲問題
但我諗深一層如果keep住依個樣過日子
仲慘過死..仲有咩嘢需要驚？

我明

啱 根本係呢個世界嘅仆街設定
仲要幾努力都唔代表得
On99

首先要學識愛自己 接受自己
唔係你整到點都唔會滿足

香港人覺得唔靚鬼佬好受
鬼佬鍾意細眼

各花入各眼 丫源都結到婚吶 丫舜仔都生埋

話果d咩 相由心生，咩有自信就靚，咩靠內在美果d 真係一d人性都無再大巴大巴車落醜人到一樣

但要keep住維修 應該唔止30萬解決得到

連cat girl 都有男朋友啦

我唔係鬼佬鐘意果隻細長
我係日本妹果種又細又短

無辨法
已經接受左自己樣衰
會比其他正常人待遇差好多
自己連化妝都補救唔到

絲打我諗你都唔算好差啫？

根本係打飛機說話
我就唔想做欣宜啦

差 未試過比人努力追過

樓主係對自己有要求 但每次照鏡都有落差
長期抑鬱 食咩藥都無用
整容可醫抑鬱 下年諾貝爾醫學獎我攞

入唔到任何一朵花嘅眼

要揾個好嘅醫生 唔好貪平
溝通好先做

但如果太多要求，會唔會就變咗強求？

I know that feel

唉，遲下整咗對眼先
個醫生唔肯幫我開眼尾，一定要我削骨
話開眼尾好多後遺

認真，儲錢整容

我諗樓主係想由50分變到70
我假設model級係90分
咁如果想自己有70分算唔算太高要求？

我都係想影相時十張有六張唔炒車嘅地步
唔洗chok樣都好睇啫

頭大眼細係好撚慘

係 一步步嚟 但女仔就比男仔要緊d
最理想係27歲前搞掂佢

整容啦 整容幫到你
利申：開過刀有十次我諗

屌 真係個好撚on9嘅combination

已28 dllm

邊喥整

八掛問下 你早幾年無依家依種諗法？
點解仲未落手搞搞

Tg我：llmllmllmllm
我絲黎 唔洗驚

無
廿四前未肥之前面型好似正常啲
跟住暴肥後而家減返晒個面型好似走咗樣

咁其實係咪需要減下先再諗做唔做手術？
我自己就唔肥 但一早已經有你依家嘅感受
所以先的起心肝去執下

就係減晒（而家仲瘦過未肥之前）
然後到個樣又覺得唔得

咁樣？

要快啲見多幾個醫生問下 聽多啲唔同意見
揀一個自己認為ok

差唔多
係面型差少少

首先改變左心態先
成日覺得自己樣衰只會愈黎愈柒
多啲諗自己係靚先，先會有心機去打扮改善
雖然咁諗好on9好自大 但真心work

其實依張相係個髮型重點出事

絲打可唔可以分享下

咁真係去整啦，就算識到仔都唔會高質仔仔

依個樣乜嘢髮型都搞唔掂

如果10分計佢有3分 你有幾多分？

你都幾手緊 依個樣我俾到5分了
未執之前就真係3分

加油呀樓主
之前識左個人都唔係好靚
但成個人都好有氣質
佢個種氣質係有學識有教養個種
知書達禮 令本身5分美貌加到7分

知道樓主儲緊錢想改變下外形
介紹另一種方法比樓主
讀多d唔同既書增進下學識同內涵
成個人都會改變好多
真心的 個種氣質係會令人耳目一新既感覺

加油樓主

柒就柒啦 唔靚

哂氣 未見過有咩教書嘅係靚女

加油

l know that feel
不過我面對緊嘅問題唔係樣衰，係矮
利申：巴

依個樣我都係比2-3分

女人生得樣衰/皮膚黑真係人生已完

本身23分搞一大輪野咪變4-5分，異性都係依然連你內在都唔想主動去了解

好狗啊你 你好撚靚仔？

樓主整完之後咪搞搞內在 冇衝突既

所以根本男同女睇女嘅眼光唔同
我成日都係比女人讚靚女
但男人唔會讚靚
有時女人覺得唔靚嘅
男人又會比好高分

本身人就無完美
加上審美觀又唔同
你只可以不斷減少自己臉上既遐痴

老實講我同樓主你好似
我一直都好想改變自己個樣 因為覺得自己好樣衰
睇到自己啲證件相 甚至覺得自己已經唔係樣衰咁簡單

比我終於研究到點樣喬妝變到個樣起碼叫好d
會唔會你未識善用化妝技巧 因為我都摸索左好耐
如果化妝真係勁嘅話 係可以淡妝但係其實唔同左好多
交流吓點樣變靚d? 我都係覺得自己好樣衰

利申 都想整 但可能微整算 怕開刀

樓主仲讀緊書？有冇人追過

其實女人黎講我覺得識嘅野算多，至少哲學、宗教、政治、文化好多野都有所涉獵
而我啲ex大部分係貪我識得多野、聰明
咁又點
最後咪帽我揀個on9港女

好明白 有時連街都唔想落

係呢個世界醜係一種罪

下個會更好

樣衰就樣衰啦咩唔靚
字裡行間都feel到樓主係果d自負又自卑既麻煩女人，
真係整容唔該反省埋性格，唔係整到幾靚都無用

我化妝已經係喬妝級別
但解決唔到面型問題

下咗好多個 根本on9

你需要反省下多d

根本係人都係想要基本就夠
男人最少想女人個樣係基本
帶出去唔會畀人笑

拍過拖就唔洗驚啦 去金鐘m記是旦揀個

最戇鳩係d仔成日話揀女唔使靚 順眼就得
問題係佢哋嘅順眼根本就係已經要at least average/ above average

below average 甚至柒樣衰 根本喺佢地眼中
就唔計落“囡”呢個pool度

On9 如果整到阿嬌mandy果啲咁
個格再臭都大把人爭住埋單呀
不如你望下自己碌鳩點諗野先啦

屌！好撚中
我見連登個mainstream 都係呢個論調

唔靚仔，咁我都係公平咁評姐
我靚唔靚仔關我覺得條女靚唔靚咩事呢
狗ge野係無咁多人鐘意聽架喇，起碼我唔會好假咁話d柒ge樣係ok 咁囉

首先如果係眼唔夠大嘅話
其實係可以有好多方法 戴大眼仔整眼睫毛雙眼皮貼真係好有效

btw你係諗住一定要開刀削骨 定抑或打針瘦面就算？

乜鳩野叫唔靚？
醜就醜，樣衰就樣衰，核突咪核突囉

唔靚
講完出嚟會靚啲咩屌

開得呢個topic仲要打「唔靚」
睇埋啲回覆
應該性格有問題多啲
影響埋個樣

樣衰個人大方啲，樂觀，善意，
望落去都會令人舒服。
但連上連登自己開post都開到咁小家，
同你相處唔慌舒服得去邊

完全正確呀，順眼係講緊6分，無6分當你有鳩

我都俾2分啦
接受唔到就唔好上連登啦
咁樣衰都俾5分

咁正常人擺去邊？
7分呀？
痴線

唔止大眼仔啦
基本日本妹喬裝術我都揮灑自如
問題係唔會解決到面型問題
同埋同埋，始終想唔化妝都叫見得人
而家唔化妝唔出得街咁

我諗住割雙眼皮+開眼頭
而家係香港打住鼻埋線先

先唔評論樓主，我都好好奇個人大方d 樂意d可以影響到一個柒樣 d 五官變靚到幾多

唔靚唔係我講
係啲仔同我講：「我唔係醜，只係唔靚 」

變唔到靚嫁
只會令人覺得舒服

咪撚on9啦

咁你唔好咁天真啦
兜口兜面話你唔係醜，只係唔靚。
你都仲當係 「唔靚」？

咪係囉屌，當正常人唔靚唔柒咪5分，呢個明顯below average 點都低過5 咁1234分就個人見解喇

樓主仲記唔記得佢？高登女神

其實好多樣衰肥婆最後都溝到仔
我見人拖住靚仔高大abc都有
講到尾都係氣場問題 性格學問都係會影響氣質
麥明詩初初都好多人話佢醜 依家愈來愈順眼
同埋要有自信 唔好縮頭縮腦陰聲細氣 亦唔好八婆格

講都silent gas

問題無解決，依然停留係見到你個樣已經晤會approach階段

Btw 玩過評分post
有6-6.5/10

你就真係戇鳩喇
生得樣衰都唔識諗下方法其他地方補救。

上面講阿源欣宜
呢啲我地做外人，咪睇落去踩到好差囉，
可能俾3分
但你估下佢地班朋友係咪都覺得3分？

相處得舒服，望得多啲就自然多返分啦

高登女神你唔係照字面解呀？。。

最後一段同感
佢樣唔樣衰我唔知
不過睇佢覆post性格一定唔好得去邊
年中大把心地好嘅醜女都有男朋友又人緣好

你估無？
做撚齊晒走投無路先會黎叫春啦on99

你見證過我一路做過啲咩咩？
無呀，你淨係識睇字係喥assume人地乜都冇做呀

咁又應該唔係太差ge

屌自己叫心地唔好？
唔開心無自信叫心地唔好

你當年有冇睇架
一開始高登仔係瘋狂恥笑佢
但呢條女eq高到最後大家都鍾意佢

吳弱雞就完全調轉
一開始捧 後來變地底泥

你肥定瘦
其實唔肥就得

又唔撚係做藝人
普通人
大把樣衰嘅所一樣拍拖生仔結婚

係咪宅到未出過街？
毀左容咁款嘅一樣有人嫁有人娶

你咪繼續鑽牛角尖鬧其他講真話嘅人戇鳩囉

上連登唔俾人踩得
仲開個咁嘅topic?
咁唔只樣衰性衰，直情弱智低能

魯芬先係真女神

講你覆post態度呀大佬
覆post支持你都被你寸柒柒咁反駁人
依家打debate呀？
叫你整容 你又即刻駁咀話冇用
話樣衰唔重要 你又話靚女點好點好
到有人口賤話你樣衰冇得救 又話自己唔醜
根本點撚樣覆你你都係咁嘅態度去屌柒人
唔講咁多 即刻駁咀 四方過四方西

識你老鼠咩
覆你兩句唔係睇字，唔通睇你八字呀？
九唔搭八

我無長追啦，應該停留係恥笑果part
條女eq高都好，依然改變唔到柒

有咩所謂 就算你唔鍾意佢 都仲係有大把人欣賞佢
事實證明人性格好 唔會變過街老鼠 總會有人like

我就係睇到佢 人地覆乜都駁鳩人
我先回覆屌柒佢

根本就駁屌嘅

隔住個mon都頂佢唔順
就算生到angelababy整容後咁嘅樣都只會被人屌係臭西
吳弱雞個樣夠生得唔差啦 代表到啲咩？

去死啦 唔阻你

我樂觀手鬆啲 正常路人我俾到6分
model8-9 吳彥祖9分半
容祖兒6分 雞扒妹8分 GEM 6分
樓上條女4分啦 無撚錯架啦

你岩ge

佢唔會 佢只會一直怨天怨地怨自己怨世界
你叫佢生存佢又駁你咀
叫佢死佢話自己唔醜
同中國一樣 係要拗到贏為止
又贏

佢angelababy大把人搶住屌
屌完飛

佢話自己拍過幾次拖 其實樣一定唔大問題 性格閪自己又唔知依度出事

邊喥話整容無用？一直咪同緊啲絲打講緊點整容
然後講過好多方法我都做過晒，咁又叫駁？
咁佢地講評分，大佬，呢個世界唔係二元對立，唔係非美即醜架嘛？
咁話唔係醜，咪唔靚囉，但又唔係去到靚嘅category咁得未？
咁你要入黎踩人咪就係咁覆咋嘛

「唔靚」成最後贏家

如果係幅相咁都拍到幾次拖，我都好奇d仔係咩樣

無計，人性就係咁。係人都中意靚野

樓上果班撚屌毒鳩無幫手就捐翻入你老母個閪到
大把明星執過 大把人執過
你班傻仔就以為佢地天然
轉個頭對住整容假波av女又射到成地精
不過我唔會怪你地 因為人就係咁膚淺

認真討論
見過啲人嘅整形分享
我個人就覺得割雙眼皮開埋眼頭嘅話
通常都唔係話好自然 尤其是啱啱做完嗰幾個月
隻眼會好奇怪 身邊識嘅人有兩個做過
即係好似咁

我個人就比較偏好 窄啲嘅外雙或者少少內雙
好似自然啲同埋靚啲

其實話樣唔重要嘅人 真係好自欺欺人
自己現實又何嘗唔係中意同靚仔靚女多d
然後仲要一齊杯9或者笑9啲7嘅人
人根本就係會以貌取人 不論你自己本身靚唔靚

你第一眼見一個人 其實都已經對對方評頭品足㗎啦
心入面已經好快定左佢係靚唔靚定正常定樣衰
只係覺得柒嘅未收埋喺心入面唔講出黎囉
而且樣衰嘅女仔比樣衰嘅毒撚仲要慘
仔嘅都仲可以錢等等其他嘢補救
女嘅樣衰真係人生已完咁濟

希望絲打都可以變靚啲 以後有翻自信同開心啲

靚呢樣真係好多影響
尤其對一個女人

樓主早抖啦 早d瞓啦
夜瞓皮膚會差

拿我係讚成整容架
有錢我都想整

所以我覺得真係睇地區同手勢
咁同埋當時人真係想誇張啲定自然啲

我真係唔信世界無以貌取人
你無外表連正常交談機會都無
企係靚女隔離就乜都無你份
話之你內在好到天上有地下無

好辛苦
喊到失眠
本身想搵人圍下爐傾下計分散注意力

有都係百中無一
外在低分可能要內在就5倍分先cover到

瘋狂強調內在美乜乜乜
我俾自己男神話到呢世都唔會搵得返我一個咁好嘅女仔，咁又點
最後咪就係話我唔夠靚而唔會同我一齊

回覆同上
所以對人幾好都好
唔夠靚都可以入唔到閘

樓主唔使咁sad嘅 雖然我都成日為呢樣嘢好頭痕
好驚冇男仔接受到原來我個樣係咁

不過老實講呢家嘢真係逐步逐步黎同少少咁整會好d
同埋唔好上癮同貪心 見好就收好緊要！
始終整衰左嘅真係翻唔到轉頭

係，一路未實行原因都係錢，同埋你所講後段咁而hesitate
打左兩次鼻之後先開始放膽去做無咁淆
同埋整完真係開心咗
但見到未得嘅部分又會炆爭

俾啲建議你

開眼角，唔好整眼皮，會好假

肉毒桿菌瘦臉+箍牙落骨釘收嘴收唇+墊下巴，唔好削骨

鼻就唔講，點整無異議

咁鼻滿唔滿意 整左邊？

我本身單眼皮，而且眼皮脂肪厚，唔割改善唔到
眼角會開啊

Botox要諗諗搵人consult下先
箍牙我之前都問過兩三個醫生，都唔太肯幫我箍，因為本身我牙都好齊，但兔仔牙同上排牙少少凸又唔係哨，佢話箍都幾年而且出黎效果未必理想所以唔肯做，但會再搵多一兩個矯齒科牙醫consult

下巴我唔會搞了，再搞我應該會尖到蛇精女。
反而係仲未解決到顴骨闊問題，因為我比人話過面型似高海寧，個顴好凸，加上眼短，令個眼同面個距離好大

未夠滿意，但打多轉收埋鼻翼鼻孔
高埋少少鼻尖咁

呢個社會好多時係男人逼到女人，唔靚就唔會成功

唔使靚啦，順眼唔夠咩
你皮膚好已經唔會係覺得不堪入目嗰啲啦

上面幅圖巴打們p到皮膚ok 依然不堪入目

眼細都話可以化妝

鼻扁真係無得救

打野又會令鼻樑愈來愈闊

啊咁又真係可惜了，你以為整容係換頭呀？
換個angelababy俾你好冇？骨架底差整極都係“唔靚”架啦，仲未計過咗三十中d效果開始退，大把人版俾你睇

利申從事醫美，年中唔少覺得自己問題只係樣既客上黎

其實我覺得好多人眼中ge順眼，已經係心底裡靚女ge最入面級

靚真係多好多野
唔係講笑
未體會過嘅人真係講風涼話
我由肥減到瘦果下已經好體會到個變化

肥果時嘅生日就只會有朋友同我講生日快樂
今年瘦咗之後就多咗以前好耐無見嘅男人主動dm我講生日快樂
有個之前直頭搵佢已讀我，而家主動嚟講生日快樂誅約食飯
現撚實到

社會

Exact7ly

人生重來槍

埋線都係？

好奇想問，如果一定要揀男仔會揀邊個：
（a） 輪廓靚，皮膚有暗瘡印
（b）平凡樣，皮膚好

曾經減過40-50磅ge巨肥仔深表認同

就咁睇字有d抽象，要有圖先揀到

我都減咗五十磅
人生唯一覺得最成功嘅事

我已經肥番了

（b)係上面張圖？

減得咁辛苦唔keep???

減已經係近10年前，日日狂做運動，之後少做運動繼續戒甜飲零食都係慢慢慢慢肥番，呢家身體出現左問題係傷殘級別已經唔洗再諗靠做運動了。。

游水呢？
或者計卡路里咁食得唔得？

算啦其實樓主唔使理果d話內在美over外在美果d人
佢地根本離曬地又唔practical

由以前柒下柒下變到叫做識扮吓靚 就睇到個分別
呢個真係好撚現實 翻學做project翻工做嘢都睇到靚仔靚女嘅果個優勢
落club又成日聽到人笑9某d女肥閪柒頭咁
而家呢個your face your fate嘅時代
根本你樣衰 就連中意人嘅資格都冇咁

唔會阻你去整容不過覺得你整完同d臭雞冇分別
未整個格已經咁難頂，整完你真係世紀港女
都好既，咪群返埋d臭男人度囉，我敢講你第時既男朋友都係一個拈花惹草既人

計卡路里有，已經成日都係d咩 烚蛋 烚菜 雞胸 都無乜瘦過 游水勉強得ge，不過唔覺有效果無乜心機做了
好彩未算話林雪果d大肥佬，只係少少肉地小肥

只能話無經歷過就永遠都唔會理解，連登d人比咩意見你都唔好認真
女人既命運男人一定有好大責任，本能用樣judge女人既男人，本來就無咩資格安慰鼓勵你

呢個世界就係咁唔公平

開頭講到點衰點差
點知噏多兩句原來有幾個ex
依家生日有人approach仲想點撚樣

得嘅，不過要知自己level去到邊
唔好諗住越級挑戰

真一瘦左d女會主動黎溝你

其實唔係食啲乜喎
應該係個量喎
如果烚乜嘅食太多過咗卡咪唔瘦

游水好似要keep住游啊嘛
你而家情況連行斜都唔得啊？

黎親明知想呃閪屌又同你講咩

唉，巴打真係好中肯
好彩連登都叫有返啲絲打講下野
本身真係諗住叫下春
見有絲打有整容經驗就繼續問下

起碼係屌得落嘅範圍啦

係會有

其實可以直接無視果班成世未試過大改造嘅人所為嘅經驗之談

當然知道啦，量都唔係好多架ja
唔好講斜路，可以正常行番路唔痛已經係我夢想黎

咁有乜用
呢個門檻好低咋喎

好中 你估如果由細到大我冇比人嫌過樣衰
我使撚搞咁多嘢？我唔想用最自然不過樣衰嘅一面示人？
問題係連自己屋企人老母都笑自己嘅時候
點可能仲可以對自己有信心
呢種感覺有幾多人明？

真心
見過至少三條女醜過肥過上面張圖
一個係黑色圓冬瓜 一個係大山婆 一個樣同牙都似河馬
但有正常樣男朋友
佢地同通點係好識做人
份人好圓滑同識講野

樓主 我支持你
外在美唔掂既話
內在美who cares
寧願做靚女臭西
都唔好做面惡心善既女仔
反正班膚淺既撚樣只會唔認自己膚淺然後搵個靚女臭西
加油

我比較好奇果3個正常樣男朋友發生咩事

你男仔定女仔？

我而家要再落磅，我一日唔能夠食高過1200卡⋯我食夠果日會重返啲啲
巴打應該真係好吸收

好嚴重咁⋯⋯
咁真係得游水可以幫到你，但我覺得at least有得郁下都好啊

讚成
外好內好>外好內差>外差內好>外差內差 外在好起碼係你多d選擇。。

黑色圓冬瓜-中學生有得屌女就狗衝
大山婆-背後俾人笑 已分手
河馬-識左好多年 條仔之前條女正常 但西到仆街

已經傷得太多
認真同付出都太多

都幾嚴重，直頭癱左咁一陣短時間
心知道係得游水可以幫，但次次游左一段時間真係半磅都無輕到就無心機再做又放棄左
係呀我所有有血緣ge屋企人都係大肥佬肥婆

我都由細到大比呀媽笑啊屌
我全家都勁深雙眼皮
偏偏得我一個無
我媽後生勁靚女但偏偏自己就唔係
果種灰果種傷唔係一日做成

整容有得搞！
眼闊可以開眼頭
香香都係咁咋嘛
嘴可以切
鼻可以裝假體

頭骨大可以啪骨變細

去大陸或者台灣整容醫院問下價啦
我身邊有1-2個fd去整
其實好平常
人要討好自己
唔係人地
你如果覺得整容開心 自己決定就即刻去
唔需要猶豫太多

有時碌ig見到d整容廣告

我做運動都係減唔到架
不過係唔會升咁解囉
我真係要跌得勁試過五日唔食野 淨飲楓糖漿水咁就每次都突破到瓶頸啦

謝謝，睇完呢段我又想喊

除咗第三個
前兩個都引證唔到 唔靚都有好結果喎

咁激動
不過講真呢家真係無左以前後生因爲識唔到女仔要迫自己減肥ge決心

因為已經有女?

仲有1/3機會

可以試下去其他國家，其他人唔識分你靚唔靚

係 同埋果時中學考完ce放假人生除左減肥乜都唔洗理。呢家多咁多壓力，番工，窮困，養兩老，人生已經苦不堪言，已經無心情同動力去減

日本得唔得

呢招好似仲麻煩過整容

由細個已經比呀哥鬧樣衰垃圾廢柴
佢就係靚仔底 我就樣衰不過似老母
但老母都有笑過
最好笑係我講起話想整吓個樣
我老母就覺得我膚淺又思想有問題又剩
冇諗過咁多年我比你地嘅說話hurt到點

咁有女就大無畏啦
我之前都係因為有仔（加食過減肥藥）
結果肥咗好多
同上個分咗手後遇到一生自己最放唔開嘅男人先可以有動力減到而家咁

不過，我開始都想放棄了
呃人嘅

冇追post 女人自殺都唔比機會毒男

唔靚唔緊要
最緊要唔可以去到 柒

對腳如何

屌 老豆老母傷仔女自尊心根本唔撚知
你話讀書唔勤力唔好都話努力啲
屌自己個女唔靚真係on9
幾想講句，係你生成我咁架
而且除咗整容，根本無可能完全改變到事實

我媽唔反對都算係咁
我比上面位絲打幸運

美國正點

始終肥底，瘦極有限

鬼佬不了

Yes
可以嘅我想切咗個頭骨三份一

咁就難搞d

想問下樓主，
咁你搵男朋友接唔接受到同自己差唔多樣衰，
或者仲樣衰過自己先

果時未散已經開始努力減肥
減咗10kg就分咗手
唉

同過樣衰嘅拍拖，最後佢都傷害我

冇勇氣回我？係香港做女人有下面就得 點解唔比個機會同樣樣衰既男人

唔知點評論
但我目標就筷子腳
而家就正常周街見到啲女嘅腳囉
係大脾粗啲

因為毒撚都可以帽我
所以根本毒唔毒已經唔重要

你講到咁絕咁你想點 全香港或世界得一個男人？

但圓冬瓜同條仔而家已經十年
大山婆亦有另一段新感情

你性格點先
老實好多真係樣衰既朋友都有拖拍 有啲仲結到婚
唔係得我一個覺得 係身邊啲朋友都贊同
但性格決定一切

同埋你幾大？

追你啲post 都係男唔賤唔鐘意 收皮啦！

好sweet

總有樣衰ge都有拖拍ge，不過實難d
我身邊一堆性格正常樣衰果到到26 7 歲都A0

其實重有個醜女有好結果例子
有個fd好瘦樣我覺得係中下咁
不過佢男朋友老母嫌佢樣衰
日日叫個仔同佢分身
新年都唔肯比佢上屋企
但佢地已經4年

好坦白
女人要仔真係唔難
打開對腳點都會有一堆渣男衝出黎
但要好仔要幸福真係好難

當然我身邊都有唔靚甚至真係醜嘅都嫁得出

不過有冇仔係其次，最重點係自己都無自信又覺得自己唔靚，想令到自己靚啲自信啲開心啲，至少唔會俾身邊人拎黎笑我唔靚，自己已經好努力改變成想成為嘅人，唔想成為成日比人彈嘅人

我講緊女喎
同埋要睇埋圈子
養下動物 參加下啲聚會咪易拍拖
加上人到咁上下大 就未必只睇樣 25up
無可否認 樣靚啲係易搵對象啲
但代唔代表係好對象呢 又未必
後而我見樣衰既拍拖都好穩定 結埋婚生埋仔女既都有
我廢事出賣朋友 唔放相
但真心 性格都好撚重要

女人要有仔唔難你自己都識講 講到尾都係搵唔到個冇錢樣米8既 做女人真好 搵唔到個有錢人做老公上網怨就大把人回 哈

女人樣衰同男人窮，到底邊樣慘d

雖然或多或少因爲拍拖而令我加深我唔靚呢個念頭
但其實覺得自己唔靚係好細個已經係咁，所以改變其實最終唔係因為拍唔拍到拖，而係點樣令到自己有份自信，有返生存價值
而且我想我嘅男友可以因為覺得我靚先鐘意我，因為我靚而令到佢可以驕傲帶我出街

唔一定渣男既
我識既醜女淨係得矮冬瓜可以任砌
其他都係正正常常
講真佢地都幾有自信
至少身邊既fd都唔會笑佢醜
因為佢地有其他優點
我同大山婆都算fd
佢真心有其他地方好吸引
講野幾有趣 有幾門手藝 識做下運動
識耐左覺得樣其實唔係問題
我覺得你要做啲野黎提升自信
淨係整容冇用 第時你就會覺得人地笑你整容雞

各有千秋

好明白樓主
靚嘅女人 性格再差大家都接受
醜女就一定唔可以性格差 一差啲人會話你西
身邊有個幾靚啲fd 就算free ride都冇人屌

我嘅優點咪就係比人笑我都唔會嬲囉
所以啲人成日拎我黎開玩笑
但開咗個頭已經唔會改變到
認真朋友前發過一次脾氣，改善咗一兩個星期之後咪又繼續笑返我
其實識耐咗果啲只係朋友啫
朋友幾樣衰都無咩所謂啦

所以整一定要整得好小心

係咁架啦 正常應該都想另一半條件好 除非你唔想咁有趣啦

我都試過
果時做group project
人地靚女啲唔做野就有人護航
我真係做野對方就呀支呀jor

下 好既定義係乜 錢樣身材囉

算啦 同呢啲只有絕對無相對嘅人何必理會

樓主永遠唔敢回我 自己要求高就得個怨字 有樣衰既男人想識你你又唔撚得

要做都做晒啦
化妝喬妝級，已經去到唔化妝出街會好辛苦地步
運動我做到減咗20kg，雖然未完美，但仲努力緊
但有啲野唔係以上嘅野就可以改善到

咁諗就仆街啦 因為靚先鍾意你 你都接受
萬一你第時有咩事 佢實第一個離開你/你肥小小又嫌你 又成 咪搞到你仲情緒低落更無自信
老套講句 你靚成世咩 一個唔該佢遇到個更靚既女仔 你擔心都擔心死
睇曬成個po
你最應該改既係諗法

淨係睇你講野已經唔想識你啦屌

我講緊既優點係試下學門手藝果啲
煮野 織野 而家興整皮革 插花之類
你創作一件完整既作品會有好大既成功感
每次你見到佢都會有返啲自信
如果真心覺得整得好拎去送俾人
人地讚你 你都有多啲自信
自然你就會擺多啲心機去其他野到
冇咁多時間著重樣唔樣衰

利申
支持你整容 樣係好重要
生存左廿幾年 認為生得柒肥真係原罪
我自己本身都好肥 成日俾人笑
中學減左之後先覺得自己俾人當係人
但覺得就算俾你整到靚
你內心冇乜大改變
份人最後都會一樣唔開心

下 我幾時想識你 你講野好撚好？自己講到尾要求高 乜撚都你講哂

點講好
我已經有好兩三次因為外表而被人飛
當中一個最嫌我外表嘅之後居然想返黎食回頭草，話我係佢咁多個女人之中性格最好
所以我唔會擔心佢唔會唔鐘意我性格，因為我太就得啲仔 次次痴心到睇返都覺得on9

你講撚哂啦

同男人矮一樣都係慘
利申死矮仔

唔靚可以用身材搭夠

我當然有啦
我本身都有開手作店（雖然無再落去）
之前都係讀設計又係做設計
不過有呢啲又wfc
最後個個都係利用你嘅技能而去同你fd

點解明明唔鍾意但自己條件差就一定要件窮矮柒毒撚返黎眼冤咁寧濫勿缺？就算一個人性格好都唔等於佢要回收垃圾嫁喎
仲要死咬住樓主唔放 用心何在？

睇女人點都樣》身材啦

兩登一直都係咁
所以唔洗理呢啲人

樣衰男人唔得 有錢有樣又睇你唔上眼 咁你想點 想整容又話老咗有後遺 總之乜都你講哂 如果男人開post實比人屌撚死啊！

覺得如果自己樣柒就唔可以高要求，咁就可以企係道德高地屌人？

睇完佢conclusion 似乎閱讀理解係0

去啦去啦
會令自己開心啲
當比自己睇都好

有冇咁誇張 係你身邊啲fd太渣
個大山婆又真係同你做差唔多既野(手作,設計)
但佢待遇真係同你相反
而且我俾過唔識佢既人睇佢個樣
啲人都話好撚樣衰又肥
都幾肯定佢唔係得我一個覺得樣衰

哦 平時啲毒撚又比你地屌死既 毒撚唔可以要求高？你話我針佢你冇針我？
P.S 做女人真好 幾撚多狗公幫住佢手樓主你睇唔睇到 你有兵啊 快啲受佢媾啦

頭大面闊眼細鼻扁唇厚
有錢就解決到既問題啦
儲下錢整容化妝多番d自信都好

我睇下今晚有無時間同你傾下計啦bb

認真，只要女仔皮膚好、夠白、有做運動（身材比較好）已經好吸引，好過好多人

哦 邊度0 你從來唔敢正面回我 只係識自己兜圈 都係果句 如果毒撚開post 好似你咁講比人屌撚死唔會有咁多人回

好明顯平時啲毒撚冇內涵但又要求高先俾人屌
而家就咁睇樓主冇乜大問題係自卑左啲
唔明佢想有好啲既對象有咩問題

有啊
可能因為自己圈子都多呢啲人
我覺得自己做嘅野唔係特別有才華過人
所以唔會當係咩一回事

呀，突然諗起我而家個心情點形容
我當我嘅外表係我精心畫嘅畫
然後比人睇嘅時候不停有好多comment話唔夠完美
於是我就不停想用個方法想令佢完美
但都依然好多comment 改黎改去唔得
所以好炆爭

你講哂啦

對唔住

我贊成毒撚都可以要求高架wo
我無份屌毒撚唔可以要求高

樓主加油 尤其係你咁遲先決定落手整
有時人地揀你 年齡都係一個因素
見你話好多臭格靚女都好多人趕住埋單
但希望你變靚左之後都唔好變左呢啲人
唔好變左啲一直條路都行得好順利既靚女
同埋敢整要敢認 而家好多人都接受副
唔係真係識到男人 生完之後都唔知點解釋

不嬲冇屌過毒撚要求高 呢啲個人自由姐 最多咪嘲笑下毒撚啲on9溝女手法姐 你乜嘢地姐on9仔
同樓主又唔係想靚仔接受佢樣柒 佢係想執靚自己個樣黎食高質既仔喎 呢點已經同啲怨世毒撚不修邊幅又要人接受佢差好遠啦
我想講就算你係女人講嘢咁on9都會俾人屌囉

咪係 乜撚都怨

btw身型fit一樣大把仔想屌

仲咩要對唔住

要屌我嘅真係大把
但我唔係想要呢啲

因為唔想繼續情緒失控所以俏然離開

上面啲講內心既on9仔
內心係好重要
但人地接觸你
外表係第一步 內在係第二步
屌你永遠第一步都咁難開始
唔好FF咁多啦
最好係有個人無啦啦留意到你件豬扒扶阿婆過馬路

我覺得呢個整容年代 真係逼撚死人
以前真係無咁多野煩

同意

樣唔係輻射咁就得啦

下次我開post好似樓主咁 用男人身份再睇下啲言論先 你地慢慢啦

真心，而家嘅美學都係走向單一化
睇明星就知

雖然我覺得好on9
但遊戲都係適者生存
唉

我覺得你係遇人不淑問題大啲
你整完之後不如去識過班新fd算
又唔會懷疑你個樣
靚左識人都應該易啲

屌你老母既時候唔諗下你老母都得左點解自己會唔得

變到樣靚都係啲仔想屌姐咁

講得岩
連啲本身都算靚既都走去整
見到幾多明星本身靚靚女女
無啦啦整到over左
根本佢地都諗緊 自己唔夠人靚

女人唔係樣衰到極點都有market啦
你唔係爛面爛到仆街 有少少暗瘡
d牙唔係生到K形咁款 只係有d唔齊
唔係痴肥 唔係成身一達達
你性格開朗少少 點都有人睇得上眼

咁一野還一樣，你屌ge係我地，你開post唔係我地入黎屌你又關我地事？

你拍過拖 都起碼證明你個樣未去到中輻射階段
Btw牙齊唔齊？唔夠靚可以去箍牙
笑得靚既女仔都加唔小分

雖然話係有多少利用
咁果啲人都對我好嘅
不過唔會因為想同我交往咁解啫

以你呢個諗法証明你習慣咗自暴自棄

洗唔洗陪你出黎坐低傾下呀?
呢排都少左同你傾計

接受現實

齊，係有少少大板牙
本身都鐘意笑，都俾人讚過笑得甜
但唔叫入到靚

我返工啊
收十半

真係太多可惜case
但女人就天生做花瓶

有冇人話過你好樣衰先？定係其實得你自己覺得樣衰

唔好高估自己

應該咁講啦
唔係有冇人要嘅問題
而係ideal self同real self有落差嘅問題

所以咪要識新fd
最好係要唔同既人
我自己都唔靚又肥底
單身左好耐
後尾識左一個完全另一個世界既人
佢就介紹左其他朋友俾我識
後尾就識到而家男朋友

直接話樣衰就無咩嘅
但自己覺得唔夠好多人靚
周街執起都靚過自己咁囉

肥仔都係中意靚女瘦底大波
總之所有男性生物都係咁咁濟

唔洗高估
真係多
而且真係講明呃蝦條
認真，女人肯開腳要有人黎屌真係唔難
但要有人為你而愛就好難

人比人比死人喎絲打 catgirl princessjoyce 咪一樣活得好開心 唔使去到自殺咁大件事

完全明
仔唔會揾到
朋友都識唔到

有時好明顯人地講野唔想望我，所以嘢都廢時講
化完妝成隻浮屍咁
好想斬掉重練

平時有冇化妝呀？
或者試下打扮下啦

本身都識過好多唔同圈子嘅人
自己都算多朋友
但我個人好難係一個common group喥識男友（因為我係一班人面前通常都係扮演傻婆角色，喪喪地咁，所以唔會有男仔對我有興趣）
反而上網單對單開始識嘅，識無耐會傾得deep d，又唔會有咩機會耍傻，咁就會容易開始啲

前者值得參考
後者就不了

唔好話我針你 你想點呢 你講啲野同黑人憎啲毒撚一樣 樣樣都話唔得 不過你好在唔係男人

佢地有幸運加持
而我無

有 做晒
咪最後比人又嫌太濃妝

你老豆我舅父？

咁你如果覺得扮傻有問題
試下改變下囉
識得耐都可以變
我都有俾fd話中學到而家性格變左
但佢地覺得我係變好左

試過係班朋友面前收過下傻氣
之後比佢地係咁窒我扮斯文

女瘦左已經差好遠,之後化埋妝好好多
而且唔靚既人最緊要有自信

屌 我同樓豬一樣覺得自己好樣衰
平時冇咩事都唔會照鏡
喺街見到有鏡會刻意避

利申：諗住大學grad咗之後去整容

咁好過好多人啦
最小好過我 牙唔齊好影響外表

其實唔靚都幾難有自信

架妹有啲夠唔靚啦
人哋咪又係喺服裝方面搭救
比啲自信自己

咁咪變欣宜

但呢喥用嘅尺唔係日本用嘅尺⋯⋯

你有冇箍啊

你份人唔怕俾人笑嘛
久而久之佢哋就會笑到厭
開始接受唔同既你

樓主究竟可唔可以答下我你想點呢 話人睇唔上眼你嫌棄你 但你自己呢 又話條件差唔可以要求高？得既！但唔好唔記得你一隻手指住其他人時都有三隻手指係指番自己 希望你明啦

又或者睇住人地個樣去估人地性格
見過唔少烈士覺得女神個樣好純就覺得人好純
最後咪就係烈士囉

樣衰成點先

真係會咩？
識咗好多年都係咁笑
我又仆街
成日都自恥黎做笑話
唉

呢個真
我以前爆牙爆到嘴唇勁厚本身面又圓 勁少笑
箍左之後唇雖然冇薄到幾多 但面居然尖左 份人都笑多左

你啲fd聽落咁仆街就唔知
但我啲fd一直都好鼓勵大家有改變
咁你咪試下改下 我知改變好難
我一直都改緊自己講野方式
但改左好多年都淨係改到少少

認真 除非衰過cat girl
唔係都唔可以叫樣衰啦

咁又唔係，catgirl 0.5分，你123分都仲係樣衰

123分叫below average得唔得呀
跟呢個scale樓主幾分

有人approach又話人呃閪屌 講到尾自己都係睇樣做人啫 如果靚仔嘅咪又係腿張開

如果5分係正常樣
我覺得3分已經見得人

無樓主圖呀
但佢話之前評樣6-6.5分，我好混亂

我會揀6-6.5分以上先可以做另一半

要中上樣先合格咁高要求

整容囉
有錢整到天仙咁都得

唔想整嘅，不如試下轉移目標
有啲外國人係鍾意另一種審美

我有朋友唔靚仲要成100kg都識到男朋友
條仔仲要好仔
所以世事無絕對嘅

所以都單身好多年 但我真係接受唔到另一半唔靚/腳粗之類

5分都ok啦

拋書包之前做下功課先
相由心生呀on9仔

同我一9樣

5分唔會吸引到自己去發掘呢個女仔ge內在美同埋會唔會有機會做到女朋友

好彩搵到個又靚又cute又唔嫌我窮又性格好

講番樓主幾分

身型如何?冇樣都唔可以冇身材 操fit啲

唔靚又點？

無圖呀，講唔到呀 大家睇文字幻想下

你係舊登嗰個宅男定偷名先

唔削骨 啪骨會唔會無咁大風險

唔係話肥左先變到咁咩？點解唔減左肥先？

睇見你咁chur都辛苦 朋友 你都係番印度食蕉口手

Ok u win

唔靚咪整容囉 咁小事 依家身高都有得整

宅男先生
好似你係舊登都有吹水？

屋企無鏡咪唔會心情差囉

上少啲連登最直接。
現實中唔係咁多人都用咁負面眼光睇你。

我都係同你一樣，有時覺得個天好唔公平。
點解好似人地乜都有，我就乜都冇

搵啲興趣，去下旅行，你就會發現諗呢啲好無謂。
韓國美國大把核突肥婆拖住靚仔，韓國由其好多
講真我覺得係得香港先咁以貌取人

樓主你唔靚啫
咁耐都未話過自己柒
如果係咁
練下身材 幼腰 patpat
一樣丁死不少連登毒撚

冇錯
身材好 樣衰啲都可以被包容

竹門對竹門，木門對木門

你咁既閪樣仲咁多要求儲錢買定姑婆屋喇

睇少啲連登我諗你會改善好多。

係連登就算中上樣都可以俾班現實Loser彈到豬扒咁，而事實上正常人好少拎人地外貌出黎彈三彈四。

如果你心態唔變，你整完容都唔會開心咗，
就好似Retouch張相咁，執極都仲會覺得有嘢執，
女人對靚嘅追求係偏執到近乎入魔。

小朋友,

咪撚信 咁多連登失敗毒撚鳩 up 啦

樣靚唔靚 根本唔重要, 性格 先係永恆呀

唔使自稱唔靚喇
你咁樣係樣柒 唔止唔靚

有啲明白樓主嘅感受
我係嗰啲臉大 顴腮骨偏大嘅女仔 又黑
眼偏細嘅女仔
以前唔識打扮都試過當面俾男仔話好豬
真係會好受傷好唔開心 仲因為咁好自卑 好冇信心
心諗 天生個底係咁 我又可以做到啲咩 我都想生得靚啲可愛啲
係而家大咗開始識打扮先好啲啲
所以樓主要加油 最緊要唔好一味話自己樣衰唔靚先
同自己講自己都唔係好差啫 俾翻少少自信自己先
咁樣睇落都會好啲

食住包睇呢個post睇到我想嘔

睇完樓主啲回覆 根本就係想人地覺得佢其實唔樣衰黎攞返啲自信
一開頭好似好大方咁話自己唔靚 之後人地話佢樣衰啦又接受唔到 即刻講自己拍過幾次拖 生日有人approach 真係好撚肉酸
講真 女人面大單眼皮鼻扁唇厚仲可以正常得去邊
仲係到講咩評樣有6-6.5 應該都係化晒妝p 完圖加埋effect 變左第二個人先拎去比人評黎攞自信

28歲仲整乜鬼 儲完錢整完康復都30歲 條件好既都搵個後生架啦 仲同你個中女講心咩

性格係重要 但講真第一眼個個都睇樣先
如果真係睇自己咁唔順眼 想整就去整
但要記住係為自己開心而整 適可而止
唔好俾第時男朋友/老公影響 變咗狂整容果種

我自己以前係單眼皮
後尾痴雙眼皮膠水痴到變雙
同埋箍緊牙
好痛但望到排牙愈來愈齊
塊臉瘦咗好多就覺得好值得

一齊加油

逐樣整啲都得啦，呢個世界的確好現實，你可以試下整左雙眼皮先，再慢慢調整 加油

柒就柒
唔靚

其實你自己有無努力過先
我見身邊有女仔中學真係好樣哀，衰到真係無男仔想同佢講野
不過佢性格好，又鐘意運動
見佢大學身形fit左好多，有腰有腳有籬，身形屌打身邊d女
至於樣，唔知係咪運動多，雖然係唔靚，個樣都好左，即係順眼同有正能量feel
之後再見佢用埋化妝大法，配合下打扮，都真係唔差
聽講有唔少體育界既人追添

係，冇錯，樣靚係可以有好多好處，但樣衰係咪就要人道毀滅？如果每一個女人好似你咁諗，一到below average 就想整容個樣個standard就會無限拉高，所有女人都會開始整容啦，冇底深潭啦，可能我係誇張左，但我想比你知你既價值觀有可能會變成咁，尤其你整完容見自己靚左

Btw 男同女一樣，由肥毒油頭毒撚晚晚宅屋企打飛機到下定決心操練洗面買衫，咁點解你唔會又努力操好身體改善身材，早訓改下皮膚呢？運動型女仔好吸引，氣質型女仔又好吸引，我就唔信你操到body shape 靚唔會識到男仔

所以。。。我覺得你只係開post 圍爐打飛機求安慰

利申，認真左

你接唔接受d醜過你而家個樣既男仔做你男友? ok既話根本唔需要改
差極都一定有大把男人差過你

啱啱想講 屌乜撚野唔靚到想自殺
乜9中文黎，去到呢一刻都唔肯用個醜字去形容自己 逃避d咩姐

睇黎你應該同我幾似樣下😂

由此已經証明, 世界係無神的
如果有, 佢都係邪惡的

根本人一生出黎已經係唔公平

不過醜樣好蝕底

我覺得係後者。
同埋人揀靚野跟本就係基因黎，幫助繁殖。就算d耶撚都係刻意抑壓呢種諗法

連整容都有限制變唔到咁多?????

有無看韓國個整容綜藝節目?
勁樣衰都真成女神
研究下先啦

試下學化妝
d youtube片化妝前後差好遠

醜到一個程度嘅人通常內心都會變到一樣醜
唔撚好整完容害人啦

咁即係有方法啦
開始儲錢啦

zuckerberg個老婆都唔靚
但有其他搭救
金星個老公都係外國人

鬼佬可能中意

最好搵啲靚女好似啲狗場打種靚狗咁 困住不停扑野生
若干年後 世界嘅表面就會變得美好

諗下有好多人樣柒過自己 諗下自己有咩優勝過人
我都覺得自己樣衰 但起碼唔矮

問多幾個醫生
同埋d整過既人既意見
驚有後遺症

有人想屌已經證明你唔係最差

牙垠凸比較難搞

樓主上嚟連登問啲油頭A0毒撚
成件事錯哂啦 佢地連自己都未搞掂啦
幫到你啲咩
其實我自己都係女仔 好明白你感受
個樣叫正正常常但未到好靚
所以個樣就一定要執 但唔好執咁多
執到順眼就得 唔使成個倒模人咁
始終老咗都唔知有咩後遺症
再講 你執得太多都好怕你會上癮
不過除咗個樣之外
你都要增值吓自己 同埋俾啲信心自己
有自信先得人鍾意

lm

放心 佢會覺得你靚

唔係呀 絲打諗野都好正面
用唔靚黎形容自己

唔係用樣衰
識咁諗生活應該幾快樂先係

冇你既樣衰 點襯托到別人既美麗呢

加油 真係性格內涵重要啲

上面都講左啦 問佢係咪男人 有無錢 有錢就得

女人可以要求男人一係樣一係錢

男人要求女人一係樣一係錢就反智?

其實如果你去整要洗幾錢
如果你已經有哂目標宜家唯一要做ge野就係儲錢啦
但我成日覺得整容應該好貴

痴撚線咁樣比到5分

係 我好手鬆

有冇真人相
我可以比下意見

你都幾高自尊 覺得自己唔靚到想自殺但又唔肯話自己醜 其實會唔會係你既自尊令對自己要求太高？

去台灣普通執下廿萬內搞掂

絲打我養你
利申狗公

我當咁評分
眼 鼻 咀 皮膚 面型
各佔20%

眼: 1分 (眼細大把方法攪 當佢正常)
鼻:0 (我諗無異議)
咀:0 (唔負已經鬆手)
皮膚:1 (正常)
面型:1 (又闊又三尖8角,唔負鬆手,當你放頭髮遮晒佢)

極度鬆手我比3分最多

其實你講到你咩都做哂 但都冇人愛 會唔會其實根本唔關你個樣事呢 靚女一樣大把人淨係想屌佢

同埋我覺得你個問題係 你要求自己個樣 係要好似人地標準既靚女樣 但你唔係個隻樣 其實你點化妝 點整都冇個種自然美 你應該要搵番屬於自己既氣質 唔係5官

mamamoo 都有既個唔靚
但超有魅力,尤其華沙

對自己個樣冇希望嘅話，搵個唔介意你唔靚嘅朋友都好（男性朋友或者會有，女性朋友就 ）

樣柒巴打，死窮鬼，除咗生得高之外價值近乎零，雌性絕緣體，搭巴士有靚女坐埋嚟我都會諗因為隔離冇位，我會直接離開座位廢事俾佢近距離見到我有幾柒

好正面

俾多一分同情分 4分啦 我睇真啲都係俾4分算

梳我見到張相就無晒同情心

早晨

你錯撚晒重點
你唔係唔夠靚呀
你係樣衰呀

一個人兜口兜面評你唔夠靚
即係話你樣衰嫁啦
點解仲可以覺得只係唔夠靚

難怪上面啲人覆你2-3分都俾人話

你個人心地唔好

我認

對住有7分以上既女 我心地好到你唔信

記住唔好生仔， 你下一代都會同你一樣咁痛苦

樓主
好多人回覆你
反問你係咪性格有問題

你就鑽牛角尖去
咩「你地都戇鳩，無外在，邊個case你內在」

Why not both?
你可以係又樣衰又格衰呀

唔只我一個咁講咁問
你就反思下啦
一味求諸外

點解唔肯接受你無人要
係因為樣衰+格衰
而堅持自己只係「唔夠靚」

好心唔受得講
就唔好開post 仲要上連登

樣衰就樣衰啦，唔靚

利申樣衰

其實百貨應百客 我識有人係鍾意人肥 係你未遇到真係識欣賞你既人姐 真係唔得咪啪骨囉 不過我覺得樓主係過唔到自己姐 可能你根本ok但就覺得自己唔靚

我都有箍 自信大增 起碼會笑

同意
其實只要性格好 好多男仔都會鐘意你
反而可能係本人太高要求 嫌棄人
成日係街見到正常男仔拖住醜女/大肥婆
仲有car girl 心地好既話點都會有人欣賞你
但我追左一半已經覺得樓主性格好難頂
一味死頼樣既問題
人地cat girl 問題分分鐘仲嚴峻過你
但係人地eq高 心地善良

第一次見人講屌我老母

又上黎搵慰藉呀？好嘔心，砍掉重練羅，你有冇咁既勇氣先，無就死番去番工啦

留意番，呢張已經p左都係得3,4分

整容其實變到好多

睇過韓國果D節日，整容前後根本兩條友黎

p完?唔撚係掛

柒就柒啦乜鳩野唔靚，真係好撚好笑
大撚把人都天生柒頭，咪又係咁過

再碌前d 有張未p

死撚左佢，唔該。

波大嗎？

波大遮3醜

唔大就去隆

有腳已可收兵
不用自殺

好幽默 笑左

28歲先話儲緊錢要整
太遲喇
晒鳩氣

追哂post 覺得絲打好自負
好憤世嫉俗

如果真係咩方法都用過嘅話
儲錢整容啦
我不嬲個心態都係寧願靚得同人一模一樣 靚得假
都唔要醜得真
我整左雙眼皮 冇開眼頭
因為見到啲人開眼頭開到好怪
鼻本身高 但收左鼻頭
嚟緊會想去打埋面 面其實係普通面形但想尖啲
全部都係台灣整
不過整完你就預咗啲人一定會係背後話你
只要你真心唔cares其實冇乜嘢
好似有啲人讚我個樣 我啲所謂”朋友”就會話我整出黎
心諗: 其實呢個世代好撚多都整架啦只不過大執定細執 人哋自己唔講就以為人哋冇整 係咪咁撚單純

所以如果你成日喺度怨天尤人 不住儲下錢 睇吓多啲自信鋪定路去整容好過啦
整完你人又開心啲自信又大啲

唔靚？定樣衰？唔好tone down

建議樓主整容嘅話都要分階段整
一嚟驚你自己一下子整哂變臉咁接受唔到有心理影響
二嚟分階段進化人地都冇咁覺眼
三嚟可以試吓個醫生手勢，真係整得唔好都叫仲有第二次機會嘛

做我女朋友囉😅

呢張個鼻-10分 唔整容真係搞唔掂

其他眼呀可以化大
嘴可以箍牙
鼻真係搞唔掂

慘 後生又肥
老咗先減到點知又“唔靚”
講真你整完,人哋都嫌你老啦

儲錢整容啦
整容你敢既 改變到好多 有好多野化妝都好都執唔到
你睇韓國個啲就知
但起碼要儲定幾十萬

咩仔？你圈子d仔質素代表成個社會？ 你話以貌取人的社會會唔會係只係你地個自己圍爐個社會咋？我淨知物以類聚姐 其實你有咩資格鬧你D男仔fd on9？你自己選擇架嘛 揀左又要話人on9你的心態同整容呢個行為咪就係認同緊你自己所反對的norm 我覺得你同佢哋冇分別 講到尾你識唔到你個norm 社會以外的level的人姐

樣衰過盧覓雪 ?

雖然我係男人，但都明樓主既諗法，整容無問題，但記得一定要做多d資料搜集，搵d聲譽好d既醫生，唔係整容失敗就仆街，作為男人，碌尻唔夠大都係一樣好自卑，但係又改變唔到果度sad

同埋其實除左樣，身型都重要，操fit d, 練大d個屎忽，大把男人鐘意

我都係厚唇 真係好撚柒

唔靚成點

會唔會係你自己對自己嗰樣要求太話炸？
會唔會係其他人眼中你係正正常常
冇你自己講到咁
會唔會係你個人自卑炸

香港地有閪已經嬴一半

有冇佢咁

我係男 同呢張相差唔多

呢排睇咗好多整容資料
好驚失敗/後遺症/第時另一半介意
同唔少男性朋友傾過佢地都唔鍾意另一半整容
但我又好想整
利申 個鼻同條女一樣
其他唔好得去邊

無話靚唔靚嘅，妳係要同拍戲嗰個比，人地日日facial, 日日Gym, 點同人地比？勤力d 充實下自己，有自信就人人都鍾意。

我都係着返條褲先

開眼尾有咩後遺
利申：開左少少眼尾 頂多無左幾條眼睫毛

屌講得好啱，個啲咩岑麗香整到天花龍鳳都講到人地天生麗質，笑到我gapgap聲

頭大面闊高額 + 肥

人生已完 由細開始已經比人叫肥婆

有無相似圖 好難幻想有幾唔靚

樓主拍過拖
應該唔會真係好醜
真係醜個啲點會有人要

好似之前一個返part time同事
面大眼超細鼻大但好扁仲要嘴大又厚
仲要好撚肥 佢話預左成世嫁唔出
但好好人

樓主你想整就努力搵錢整，一係就接受現實，搵個肯愛你既男人，定係你想搵個靚仔？

我個雙眼皮就係割嘅,同第2張圖果種完全一樣,但其實割完雙眼皮果幾個月都一定唔自然架啦,我割完後半年都係第一張圖右邊咁,所以唔關點割同開唔開眼頭事,至於割完後一年左右自唔自然就睇醫生手勢,我割完之後無人覺得個雙眼皮係割嘅

你骨寬定咀嚼肌大?試下botox 加hifu

話自己係唔靚有咩問題？點解硬係一定要認自己醜？唔夠人靚冇人追已經慘 仲要醜醜聲話自己 自信心都輸埋 既然改變唔到現實崇美 建議不如狠心做狠事 要找到強項令自己突圍而出 贏返眾人既目光

點解要叫唔靚 醜就醜啦 唔咩靚

絲打加油
識有個女仔同你形容差唔多樣 應該仲矮同肥過你
但性格好成日笑
佢返教會都識到個好錫佢當佢寶咁既男仔
時機未到姐

其實你拍過拖，最少證明你個樣(加埋性格？)係有market嘅。唔係話你唔應該整容，但唔好諗到整容可以解決曬所有問題/或者整完之後個世界就會變得好美好。。。

心生啊

睇左一陣 原來又係絲打圍爐POST 樓主完全聽唔落其他意見

唔識寫過醜字？

唔靚同醜係兩個境界

樣衰冇得救 最多學下喬妝呃下人
身型可以靠運動 你有恒心唔會差得去邊

天生唔掂就要靠後天努力

你可能會話整一次就可以改變人生，但好多人整完，嘗左甜頭後就會不斷整，最後只會得不償失。

講到未你都係自卑心態作祟，不如試下盡力係自己能力範圍改變下，到時你就會睇得起自己，一個有自信既女仔點都好過整容雞喇係咪

其實香港男仔好撚膚淺

只要你肯眾籌去韓國整容

到時實有大把狗公㩒你鐘

人越大越覺得，無外表係真係好唔著數

如果真係好似張相咁，有自信都救唔番

樓主唔好扮睇唔到 唔夠膽答？

認真 我揀女朋友唔完全睇樣 睇性格
但見到你咁廢 樣唔靚又話要自殺又盛
我即刻就行埋一邊避得就避你
利申A0

樓主唔係冇仔媾啊 不斷怨自己樣衰但又唔肯接受同樣樣貌不太好既男人 話自己條件差唔可以搵個有錢有樣？乜撚都係佢講哂

追post啦

唔靚唔等於醜喎
仲有得救嘅

佢唔係冇仔媾 佢希望自己條件差時同時搵到個條件好既男人

絲打幾錢
利申狗公

咁冇得救lu

去非洲住咪得

一齊傾下計

任何事物，醜/廢都佔多數
咁你收納到依堆人，力量一定大啲

有EX即係有仔收貨啦

屌 好在開左追POST MODE
唔洗浪費自己時間

On9 又要嫌自己樣衰
又唔諗方法執下個樣
樓主都唔知係咪唔過163果d肥婆黎
淨係係到怨天怨地
無錢咪細執住先囉
一係就上網研究下喬裝技術
一咪係到圍爐取暖 食屎啦

佢明明就好自大扮自卑
又話拍過好多次拖又話女人會覺得佢靚
點睇都唔覺得佢有咁自卑
唔靚到想自殺wo
仲以為你真係班人quote果張圖果種
比盡你差極咪普通街邊見到都唔記得果種
你真係要執個腦先

都費事覆，成個post d人都on99咁
吹到好似只要變靚就心想事成，一帆風順咁
好心你幾十歲人就唔好再將人生失敗全部歸咎於樣衰自欺欺人啦。
俾你知道自己樣衰啦，你又付出過d咩去改變呢 咪又係上網圍爐打飛機，人地駁你就屌幾句當自己盡咗力

靚女都要諗辦法爬高啲先容易搵好碼頭啦
唔係讀書做乜

淨係識得講李嘉欣李嘉欣，全港有幾多個李嘉欣呀？
幾十個港姐都泊唔到好碼頭仲係度選擇性無視。
明既，好難接受問題係出係自己身上嘛，推晒係父母俾既樣度就輕鬆晒

究竟你地明唔明相由心生點解

樣衰d 性格都咁西
比你靚左仲得了

唔賴下點樣心理平衡
明嘅

所以雞格有雞樣

開始有人反樓主 我琴晚問樓主自己條件差點解唔搵番個同自己差唔多既人 佢就話自己條件差唔可以搵個條件好？
男既條件差起碼都要自己去追 佢就條件差希望有個有錢有樣既追佢 如果係毒撚開post話自己條件差但想有個靚女女友重唔比人屌撚死

努力啲上網學下化妝同打扮啦屌，世上只有懶女人
而拍拖呢啲，你先要知道世界係犯賤 你愈介懷果樣野只會萬劫不復，到你唔care果陣就湧住過黎

阿媽都指住我笑我樣衰

你同邊個比
你試下接受自己只係一個普通人先啦

算啦 你條命就咁 改變下性格
搵個普通人埋單

好撚7

最撚好笑就係叫佢去整容佢就話驚老咗時有後遺症 話男人睇樣好膚淺唔睇佢既內心 心諗有樣衰男人追佢佢又唔肯 永遠講到自己冇得輸

叫佢發展內在美：邊有男人睇內在美
叫佢整好d樣：男人好膚淺淨係睇樣

公我贏字你輸

我好明你感受 本身出咗街都冇事 但係行過見到鏡入邊嘅自己 就想匿埋想即刻返屋企 真係好憎自己個樣

樣哀就樣衰. 唔乜柒靚

你都幾樣衰,重刷啦

樓主話d人同佢講架，冇人話佢樣衰只係話佢唔靚

重刷

有無試過轉唔同髮型?
我以前都覺得自己柒柒地
後來執下條眉同髮型，望落醒神順眼d

之前有個八婆同事
同第一幅圖差唔多樣
心地仲要好撚差
但都有男朋友
心撚呢個世界攪乜野

試下化妝 可以成個人改頭換面 眼細化一化就會好大 成個人就已經唔同左樣 唇厚都可以用遮瑕膏化細個唇 大把人好樣衰但化一化個妝就變左另一個人

女仔樣衰仲大把市場，男仔樣衰又無錢就真係等來生重刷了

老實講，你唔需要傷心亦唔需要整容

你欠既係信心同形象設計

iktf 樣衰到街都唔想出

世界係需要你地去墊底

其實我中學個時好樣衰，又成面暗瘡，又深近視，眼又細。但之後我到高中決心改變自己，汁反好自己，依家個樣都都叫正常。面型唔掂試下髮型著手，唔好諗到咁負面，啲起心日肝想自己進步就去實行，上下youtube睇人分享，一定有改善

差d以為係自己開po